(體肉台) 火鍋店爆乳侍應太養眼 網民笑：生猛海鮮！

台北松山區一間火鍋店近日開張「大派福利」，請來多名比堅尼Show Girl招呼客人，讓人眼睛大吃冰淇淋。（網上圖片）
台灣網絡近日瘋傳一組「辣妹侍應」的養眼照，令不少網民垂涎，有網上論壇指，一間位於台北市松山區的火鍋店近日開張「大派福利」，請來多名身材火辣的比堅尼Show Girl前去助陣，熱情招待客人，讓人們坐下來就不想離開！

據了解，該店主打養生火鍋，從照片可見，Show Girl都穿著白色比堅尼搭配高跟鞋，露出了美胸與長腿，在店內穿梭端菜招呼顧客，而當她們彎下腰為客人服務時，眼看豐滿上圍就快要「爆出」，讓人忍不住多看兩眼！

網民看後也紛紛留言，「生猛海鮮！」、「醉翁之意不在火鍋…」、「台灣火鍋94狂！」、「除了狂，我不知道該說什麼了」、「跪求地址」、「我有預感，爸爸回家應該會去跪算盤」，但也有人直斥「物化女性的店家，看了讓人太心痛了！」